擺明係滄海遺珠既偶像

mamamoo式R&B 呢啲

黑暗系又得

推

識貨呀

lost一出 前奏已經係超正

如果有提聽開呢個韓文歌嘅話都知道twice，TT個大眼必勝曾經講過
如果kara無左nicole，
即係佢哋係拆夥同埋加咗新成員即係加咗呀個靚妹(唔記得咗佢叫咩名)
大眼就話唔會再幫佢作歌
結果真係冇幫過
kara做跟住佢哋就冇再紅

李鍾碩都要做mv男主角
證明nicole應該紅過

尹光
代表作：一個痴膠線的少年志華

Mamamoo kara都好正喎 真心

識野